聽日就係128 \./ 同我準備三百萬精銳大軍有冇問題！！！！！！

自認精銳死士既同我係到報數報名

好似我咁：

一 ！！！ 左中右海陸空三軍總元帥總司令總大都督

2 羊咩咩軍到

快d報上名號

我有咩名號

拉出去斬

三！！！拉出去斬報到

四！麵家軍報到

big dodo

食屎狗媽咪面找數未

搞乜冇人架 貼經台手足死哂呀

128 維園見

先打六億棍 再官刑 再千馬分屍

牛定熊好

五 老婆黎緊啦

六 媽咪麵到

淨淨地嬴唔同燈

有無大dodo旗隊

驚俾人私

背心阿伯

7 勇士2020總冠軍到

8 求其啦

老母面巴打幫下手